減肥求鞭策（肥圖慎入！！）

請大家隨便插隨便評論
幾刻薄都可以
減肥求動力！

你露點應係男人？
但你個波大到女人咁既！

Btw 有無女朋友呀
為你女朋友著想唔好俾你札死
就減下肥啦

對波咩cup

仲大過女人波

加油

雌激素多到

四肢瘦，應該瘦底，易減

講真
減左之後個生活都唔會有好大改變
但係唔食得好野又辛苦自己
真係一啲都唔值得

利申：85 kg->67 kg(維持左4個月發現其實好無謂) ->78kg

你on9姐靠節食減肥

Bam

戒糖先，認真

咁大個肚腩頂住，點插到最入

無人叫你完全唔食
減得咁急有反效果

真係減唔到 可以試下做手術
健康要緊呀

樓主衣家幾重？

過來人減左30磅

波底好多老泥

之前最重有90kg

個重點係我以前曾經瘦過去到5X kg,而家咁肥其實好辛苦

人要憜性 你再肥落去真係返唔到轉頭喇巴打

因咩事咁肥

知道🤦🏻‍♂️所以上嚟比大家屌

考試啦暴食啦
以前有運動嘅時候就唔容易肥，所以冇乜點樣留意自己食嘢方面
但之後野開始多，少咗好多時間做運動
打個譬如
以前係有10分運動
之後得返1至2分
所以就肥得好快

希望之後你唔會再見到有個波😭

對波

對波應該幾好揸

嗰陣時係靠咩方法？

我會試吓減返先
以前曾經有瘦過
我諗應該唔使做手術嘅😂
佢係自己懶唔做運動姐

其實應該要食啲咩可以減返啲？

有氧運動

我依家情況同你一樣
加油啦

btw 我最肥果時都無你咁肥

咁鬆ge
你應該食多d野，漲返起個肚

萬事起頭難，做運動喇

有無試過玩自己對波打J

對波唔錯 減唔到就俾我揸下

冇啦清

一個暑假減唔到你pm我

一定一定

由瘦變肥之後條J係咪真係會短左

Er...條J本身就唔會短咗嘅

90KG咁肥?
你得160?

170

唔會比啲肉遮住而短左咩

唔係掛
你4肢好瘦?

暑假得2個月時間咋喎

咁撚肥都有女咩
好撚葡萄

老老實實你短就短㗎啦，同肥唔肥真係冇乜關係
再者都未肥到去會遮住嘅地步

唔可以話好瘦，最主要都係肥喺胸同埋肚

玩大啲，俾啲動力自己

咁撚肥梗係冇女啦
唔使葡萄

短時間內減得快，反彈機會越大

咁又其實唔係真係得兩個月嘅，依家開始計都有成四個月，加返大個運動量控制食量應該可以做得到

肥橪到笑出聲，好憎你個肥仔fd?做咩要咁借刀做佢

利申：減肥加油

我自己一個月平均減3磅，10-11個月減左30磅，暫時減左一年，無反彈

多謝你先
想問一問，讀書期間冇乜多餘錢去做gym
負重方面可以點樣處理？

帶氧喇

就算唔節食
減肥都一定要戒糖/精緻澱粉啦
變相好多野唔食得
真係好辛苦

利申 減肥多次失敗
可否指點下迷津

鐵唔可亂舉，姿勢唔啱，好容易出事

同問同問
戒糖同澱粉應該要避免食啲乜嘢

我減30磅，飲食習慣都無大變

依家都係諗住減咗肥先（減到先再諗點樣變大隻😂）

學校冇😭

帶氧無氧無大衝突，不過無氧要小心啲做咁解

我都試過9x kg 但都冇你咁大波你係咪好矮

好嘅唔該巴打

佢好似170

控制飲食同做gym已經成功減咗25lbs 已戒糖

係呀好矮得170
矮到仆街

記住 減肥黎講
飲食第一
之後負重>>>>帶氧
不過上面啲巴打講得岩
唔好亂做 姿勢唔錯得
共勉之

170唔算矮喎

做咗幾耐？

ching你操胸肌一定好型

知道😭
以前一直都冇控制自己飲食
抵死

減咗肥先再諗啦😂

想啜你對波

想玩下你對肥仔波

十個月 但由今年年頭先開始認認真真計好晒數咁減 而家平均一個禮拜減到1kg 零帶氧

咁我希望你減到定減唔到好
你減到 我冇肥仔波揸
睇你手好似就唔係好肥 著重肚腩減應該減唔小
對波就留番俾我啦 健康緊要加油

肥西多藉口

我176 90kg 睇落都唔係咁肥 係有肌肉嘅肥 好難減

肥定肥係睇體脂比例，有肌肉就唔係肥喇好似係

同問 戒糖應該點開始

利申:鍾意食甜野 勁鍾意食飯 條癮大到 衰過食煙飲酒

你過去成人台搵啲囡囡啦

你都係過去成人台搵啲女玩啦

好似好勵志

多謝你先啦巴打

高少少其實分別好大

你啱，我真係冇乜肌肉

食飯既凍檸茶，凍啡試下走甜

肚腩越嚟越大，碌jer會越嚟越細…
再肥就縮到睇唔到㗎啦 你都唔想條jer冇咗㗎…

你對波真係最難搞 減完會墜皮

雌激素過多

平時扯唔扯到

算啦死肥仔

減左之後生活無改變到
都係無女
68減到60 操肌升返65
放題邊爐韓燒照食
正常飲食 繼續食好野

操野啦

你都得，我當初減都無諗過成功，決心係好緊要

屌 對波好大 樓豬食咩食到咁大波

一齊加油

有錯任屌

減肥速度太快好易反彈架
如果以每日製造500卡熱量赤字來計
一個禮拜最多只可以減1磅左右為最理想既減肥速度
平均一個月最多2kg左右
所以如果要減得健康唔反彈 你係預左要長期作戰

況且吖 你一個星期減成1kg咁多
我相信你每個禮拜都好辛苦啦係咪？
你覺得呢種生活你可唔可以持續落去先？
你有冇意志力咁頂落去先？
長期作戰要考慮埋意志力問題架

利申：我都減緊 亦都學緊點樣健康減肥
但我就覺得自己係減得開心既
得閒無乜野做就落街連續跑夠30分鐘
或者研究下點樣砌一個低碳水高蛋白又好食既餐單
其實幾寫意

考慮下變性

認真
試下操拳
真係work，keep住操，食m記都唔怕

嚇到鳩都縮埋🤯

你幾高
點減

淨係睇右邊奶唔睇個腩真係分分鐘扯旗

唔理啦減咗先

扯到

多謝巴打

學生無錢可以考慮去康文署健身
180蚊1個月
有運動當然要飲食配合
但記得要食得飽
有好多飽肚又健康食物可以選擇
另外少糖，鹽，油是常識吧

利申:以前最重去到240磅，
2年半前開始減
最輕減到175磅
宜家keep住18x磅成年

無論有女定係武磊都好，都要減左先㗎啦

連登仔鍾意大波，樓主唔好減

開呢個post就係為咗搵返自己嘅決心

啱，同隻豬一樣，咩狗屎垃圾都食晒入口咪搞到咁

加油💪🏻

有錯都唔緊要啦
多謝你咁有心打咁大段嘢🙏🏻

多謝巴打😂正面抽擊食得好應

有冇邊間拳館好介紹？
你係講泰拳？

可以一試

留個名先 岩岩做完gym 夜d可以分享下心得

利申92->72kg 仲減緊

鍾意大波可以去成人台😂減就一定要㗎啦，我自己都覺得自己好陌生，好丟臉，好嘔心
我覺得考試唔係一個藉口，考試絕對唔係一個藉口
我希望大家可以俾啲時間我
搵返一個真正嘅自己，瘦返嘅自己

💪🏻多謝你先
真係好需要聽下人哋點樣減

幾kg

唔係bulk嗰隻有肚腩 唔係鬆嗰啲 體脂高呀

巴打共勉之
利申：108kg

我都想要90KG
瘦到變排骨
到底點先會肥

應該都有90

巴打仲大鑊過我

其實真係好睇本身係咩底

真係大波過我

好想揸你對奶

咁我希望遲啲你快啲大過我啦絲打🙏🏻

都係果句
暑假之後減唔到嘅話你PM我

唉 我都要減啦

一齊加油啦

咁撚肥, 喺屋企打J搥搥都撞到啪啪聲, 成屋人都聽到你打J啦...

好嘅多謝巴打，真係要努力減肥

想唔想買豐胸再挺d ?
個波雖然大但有少少 dur

加油喇
第一步戒甜戒零食戒酒
然後做運動

不能同意更多，dur到我自己都頂唔順

唔飲酒啦😂不過零食呢個就真嘅

幾歲？

20

一齊加油 肥仔肥佬肥妹肥婆 都係潛力股

本人也正在努力減肥中

好嘅一齊加油啦

170 90kg好誇張
加油

八字波 不了

我男友都同你差唔多身型 成日渣佢對波樓主加油

有冇女友？

好撚以我個身型

就係你成日渣鳩我

一定，多謝

我都覺得不了

不如你幫我問下你男朋友點樣溝到女😂

搭單問下對腳整親，跑親步會舊患會keep住痛好耐
但我有做下啲負重運動，一星期三至四次左右，25mins
做咗一個月咁上下，重左1-2kg
見到肌肉有少少收緊左
但又唔係明顯瘦到
我仲可以做啲咩運動可以減到磅

如果減唔到留tg
想揸

都係果句
暑假之後搞唔到嘅話我任你揸

利申 平時唔係好食甜野，飲都淨係飲水
每日大約2L
求減肥方法

人嚟，比個bra 呢位先生

巴打咩身形🤯就咁聽你講你唔似肥

屌😂好應

減下啦
正皮比有圖

唔好減，好野黎
Gay bar好搶手

知道大佬😭

好撚驚，基佬咪搞我

死肥閪 死肥閪 死肥閪

我當年就係俾呢一句激到三個月減28.6kg，Ching加油

我係絲，高168 但68kg
腰唔肥但腳同手臂粗
依家做完運動係覺得線條收緊咗
但係好似停咗係到唔識再減落去

我係一個死肥閪
好勵志啊巴打
多謝🙇🏻‍♂️

加油💪🏻
我半年前90kg
控制食量加運動
而家75kg
目標係減到67kg以下

同我個case調返轉🤷🏻‍♂️

好嘅多謝你🙇🏻‍♂️

平時比多d機會自己做運動
行多d。。。。
夜晚食完飯散下步
我之前住個到離火車站半個鐘車程左右
我就會踩單車
時間多咗一半倒
但做運動多咗個人舒服好多

每日跑步半至一小時，一星期跑五日，做完就做下肌肉訓練十至廿分鐘，如果樓主係廢青就可以跑耐啲，又或者再加游水

食方面就一定最好戒甜，煎炸野可以食少少，因為唔食係會好辛苦，多菜少肉少汁少飯，餐餐六七成飽，正餐以外最好唔食其他野，唔好聽果啲地獄減肥餐單，例如餐餐食白灼雞胸，因為真係慘過落地獄，同埋就算俾你捱到一個月，都好大機會反彈，減肥最緊要唔好減到唔開心，見你咁肥一定好食好住，人地做到你都未必得

呢排會試吓去游水先，朝早游水夜晚跑步，睇吓情形有冇好轉

我之前聽過有人講過話咩黃金8小時
八個鐘頭內食晒你一日三餐
其他時間全部淨係飲水
其實係咪唔得㗎？

我都想減
每次興起跑左一次步
之後成個星期都無動力再跑

同上面絲打一樣
165 65kg

睇到我扯

keep住游水真係有用
利申 朋友以前係肥仔，個個星期去游3-4日，體重冇咩變，但係望落唔係肥仔
巴打加油

Lm

加油啦
身邊有好多女仔朋友都可以堅持到的

其實減肥既rule 1，出街食飯時，當你想叫野飲個陣，盡量問你自己，「唔飲野，飲水得唔得」？Rule 2就係盡量唔飲特飲，例如珍珠奶茶、芒果特飲、椰汁冰、水果紅茶，諸如此類，因為呢d飲品糖分超高，飲一杯已經「爆標」

去成人台啦巴打

望落唔係肥仔
最緊要都係呢個😭

咁呢條我冇問題
從來都唔飲

真係好大波 祝你減到肥搵到女朋友

bam

承你貴言啦巴/絲打

巴打慢慢戒甜野 飲走甜
晚餐開始試下戒澱粉質
每日行夠1萬步
成功由呢步開始
如果驚反彈 做埋gym

好嘅我會試吓

btw 我當時係一日做一個鐘帶氧運動加個幾鐘嘅負重運動，其實正常咁減法係對身體嘅傷害好大。

所以我畀個建議你，每日要做至少半個鐘至45分鐘嘅運動(帶氧)，每日或者每星期三次負重運動(即係做gym)

記住記住最重要嘅係唔好食咁多澱粉質，你成日聽人話唔好食咁多糖，其實澱粉質拆到最後都會變成糖呢個就係點解你食飯嘅時候會覺得啲飯甜，你飲食方面盡量飯或者麵都減一半，然後肉類要揀低脂嘅肉，一餐食大約一隻手掌咁多嘅肉菜就再多啲

畀返個總結你，運動方面你一定要做帶氧運動同負重運動，因為你嘅目的唔單只係要減去身上多餘嘅脂肪，你係要改變脂肪同肌肉嘅比例， 如果你淨係做帶氧運動嘅話就會肌肉同脂肪同時減去e.g 70kg 30%fat 70%muscle --> 50kg 30%fat 70%muscle 咁樣你只會由一個好肥嘅潺仔變成一個好瘦嘅潺仔

飲食方面一日三餐已經夠，零食全部cut曬佢，應該食嘅先至好食，如果吸收咗過多嘅熱量你就要做多好多運動先至嚟補得返，唔好聽坊間講乜嘢cheat day，你一旦習慣咗有一日係可以放縱的話，你慢慢就會唔守規矩後尾就會無功而返

建議你游水先，咁重跑步對你嘅膝頭負擔好大（醫生講）

我幾年前試過，不過果時唔肥，5xkg同有做運動，唔係刻意咁食，只係懶食早餐，都係冇即制咁食，冇肥過。
而家就7xkg，都係懶食早餐，都係八小時任食，keep左兩三個月，有加冇減，可能其他人得我唔得。但我跟左上面咁做，仲要冇跟足，一星期減到1kg，不過講真果句，減肥要趁後生，老左肚腩就跟成世

感激
連登有愛😭

I know that feel
我一開始跑都有你呢種感覺
不過之後跑傷咗腳唔敢再跑
我係睇住啲人減肥前後嘅對比照先比到啲動力自己
而且發覺自己影相越嚟越肥，點遮都唔得就更有動力
絲打你好似唔夠動力同恒心，一定要搵到理由去做運動先減到

btw加油

好嘅💪🏻

我都試吓跟你做🙏🏻

絲打要加油💪🏻

男定女
點解可以俾自己肥到咁樣衰

利申：肥仔減肥中

Rule 3可能難d，就係盡量自己煮飯，因為出街食野多數好油。如果真係要出街食飯，叫餐時，叫一d無乜煎炒炸等等，需要用比較多油黎整既食物，再唔係叫「少油」，不過算喇，少極有限。順帶一提，其實河粉本身係一樣「油淋淋」既野，就算湯河都係，炒河更加唔駛講。

死肥婆扮男人自貼

我都覺得唔可以再咁樣落去

我172cm 80>68kg
唔係話咩減得好勁
有做gym 個型好睇左好多
雖然仲有少肚腩

真係大鑊
以前好鍾意食河粉

其實最緊要都係外型唔好咁肥

多謝巴打鞭策

Oh...
Rule 4就係只食正餐，唔食宵夜，唔食糖水、唔食零食。

自爆唔答

我而家試緊 都幾work 我自己就黃金四個鐘食夠佢
食lunch加底 過一陣再去食tea
試左個幾禮拜減左2-3kg 自己咁食法仲有keep住做gym
仲有keep到啲力 個人返工冇咁攰
呢啲好似叫間歇性斷食（intermittent fasting)
同節食唔同嘅係佢會食到夠

咁睇師兄你個身型 應該你都人到中年 起碼40幾歲
仲想減肥真係佩服你

172 82kg, 用左4日減到79.

每朝落去physical 跑/急步30分鐘，一日三餐

早餐：麥皮
午餐：正常但少飯 同 飲熱野（戒糖）
晚餐： 生食秋葵 小小肉 同菜心

目標係減到70-72左右

巴打一齊加油

我2年前90幾，依家75

我180高 由140磅肥到依家176磅
依家個樣ok 依家成個肚腩出曬嚟
依家自信好低 逼使我減肥

加油巴打 我由戒宵夜 戒糖開始
再做運動 睇下大家減肥進度
我會喺度陪住你

張圖放成人台話catgirl裸照流出都有人信

其實咁肥係咪屋企人都係肥底？

真心問樓豬洗唔洗戴bra

我目標都係70 但係成年都停咗係75

認真巴打平時著咩衫 你仲大波過我咁睇
點解你唔使帶bra

係會有樽頸位，要搵方法過。

半斷食/游水

Btw樓主係咪成日食宵夜

已經夜晚唔食米，淨食餸 可能要加強運動量

心境都好緊要，減肥唔係苦事黎。

樂觀d, 減肥唔係生活既全部

先從戒糖開始 信我

我知，我2年前都係90幾kg

露點
Ban

好想後入你, 睇住你對lin浪浪下
再一邊搣你lin頭一邊劣你賓周

好撚臭

請問著開幾大
利申：gay

帶返個有鐵線嘅胸圍！你對波下垂

屌你
對波仲大過女人
好撚嘔心
你係咪冇拍過拖？
個樣一定好柒
你夏天係咪有臭孤

最重109kg 重訓+控制飲食減到82kg

減完著衫都型啲啦
我都減緊 樓主加油

我減緊肥 仲重過你
做左半個月gym重多2kg

身型幾好丫，keep住ok

樓主好性感

我會建議樓主可以遂步遂步黎

先係飲食方面著手

第一步係要狂飲水,飲好撚多既水,一日起碼3L

第二係控制飲食 慢慢戒多餘野 例如唔飲甜野 零食偶然可以食 但盡量少

之後先到做運動

要記住減肥係7成飲食3成運動 食野飲野前睇一睇佢既營養標籤 唔洗學識睇咁多野住 睇下卡路里 自己計一計 一杯珍珠奶茶成700cal 你唔飲就可以跑少兩個鐘

運動以重訓為主 無錢報康文 90蚊一個月 你食少兩餐果個錢就係到

遇到平台期先再加入有氧

隨便打打先 有問題你再問

巴打有女乳症喎，減完對波一樣咁大，變瘦底大波

死撚左佢啦

想知唔去gym room 淨係做下push-up, plank,squat... 減肥效果會唔會爭好遠

先戴胸圍後減肥啦

其實戒糖係咪即係要戒埋高gi嘅澱粉質(白飯嗰啲)

btw樓主不如開個post紀錄下你減肥啦 會有動力啲

我初頭減肥都冇去gym room， 影響唔會話好大， 但係你要記住你每個星期嘅強度都需要增加， 乜嘢叫增加強度呢就係要你今個星期嘅總重量要係大過上星期嘅總重量。

點樣可以令你嘅總重量提升呢？
你可以每一組嘅重量提升，你可以每一組嘅次數提升，你可以增加組數

其次，你唔可以每一個星期都用同一個move set， 因為你嘅肌肉會適應咗同一個次序，次數同埋組數，當你做同樣嘅事做得多嘅時候就會變得更加輕鬆，咁樣對你肌肉發展長遠嚟講唔會好，所以你嘅move set應該要係一個月轉兩三次

點樣去轉move set？
你可以將原本嘅動作嘅先後次序調亂，你可以額外加新嘅動作入去你嘅training plan

最後，相信有啲人都會話，我平時唔夠時間做健身或者運動有啲咩方法，咁有乜嘢可以做到呢？

運動係必需要你額外抽時間出嚟做，點解你有時間打機但係冇時間運動？點解你有時間瞓覺冇時間運動？ 我以前減肥嘅時候日日瞓四個鐘我都要額外抽時間出嚟做運動，你唔好同我講乜嘢冇時間。 如果你真係嗰個星期冇辦法抽到時間出嚟做嘅話，唔緊要下個星期一定要做返，肌肉嘅力量會隨著你唔做嘅時間越長流失越多，頭一個星期冇乜事，但係當你冇做超過兩個星期至三個星期就會損失兩成半嘅肌肉力量，一個半月就會損失超過一半嘅肌肉力量， 全部有科學根據

好想揸

加油啊
其實短期內減好多會好難
少啲決心會好易放棄同反彈
我5年慢慢來，冇地獄式減過
係戎下口同得閒做下運動
唔需要節食得好誇張
食少啲肥嘢就得
宗旨係：只會食好食嘅嘢，唔好哂quota食垃圾
唔好俾自己討厭咁減肥
啲體重係好steady 咁下降
以前70而家49
減重唔再係目標，開始修型增肌

無可能 男人仲要個肌肉比例係高過同樣磅數既女人

Bam圖

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

男朋友起碼110kg都唔肯減
講得多又覺得我嫌棄佢
次次話減都係得把口
巴打你要加油！

想揸

唔可以一概而論
如果做文職無運動既，低GI會減少脂肪形成
但係如果做藍領同飯後會運動，高GI可以增強運動表現同餐後飽肚時間

183 cm 95kg fat% 24.8% 肌肉量 63%，呢個身形可以點減快啲，有氧多啲定係負重多啲好

戒糖

屌用一拳超人訓練操下基本功先

屌你
真係要減

2個幾月, 96KG > 82KG
仲努力緊

控制飲食最緊要
同埋叫肥仔唔好跑步根本係肥仔藉口黎, 唔好諗乜撚嘢飲水減肥嗰啲戇鳩嘢啦
面對現實啦, 有氧+無氧+飲食係你出路

我之前對肥仔波都好似你咁, 依家開始進化變胸肌, 個shape開始出嚟

你個波肯定大過我

利申平胸港女

越來越漲🤦🏻‍♂️踢波都冇以前跑得咁快，頂🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

勵志呀💪🏻

而家由宵夜開始🙄會同大家update進度🙏🏻

屌😂

一半，阿媽嗰係肥底

唔洗啦

加油呀ching😤

絲？
Form 3 M
Form 5 L
Form 6 XL

喊出嚟

係呀，煲劇睇波會食

好😂

去成人台啦ching😂

同意

XL 而家回落緊去 L
利申：唔gay

冇開tg喎，一陣咗pm你😂

快啲減哂佢就唔使帶啦

我諗住今日開始控制飲食戒糖減澱粉同游水

我都覺得好嘔心好樣柒🤮

歡迎詳細講下經驗呀地表最型巴🤯

係太肥個人成日好似冇精神咁🤯

加油呀巴💪🏻

不了不了

屌🤦🏻‍♂️咩形容嚟

好嘅🤯麻煩哂

希望唔會啦

再肥跳樓都死唔去

同問🙇🏻‍♂️

不了啦🤢

可以吖

受教受教🙇🏻‍♂️謝巴打

暑假之後減唔到pm我

49🤯🤯🤯🤯

而家可能冇90咁誇張，但87走唔甩

不如你順手幫我問下你男朋友點樣追到你啦😂

答到唔想答了...

我想問薯仔係邊種？😵

好👌

淨係10K已經夠我死😂

同意呀

勵志呀🤯我真係好憎個波

希望之後你平胸都大過我啦😂🙄

食蕃薯會好過薯仔，薯仔GI同飯差唔多
如果食蕃薯太多食厭左，偶爾可以食意粉/麵類取代
但記得如果要做運動就最好食飯，唔食會消肌

人型豬定人型海狗？

收到哂🤯

人型垃圾

冇乜做cardio 都係得閒打下波 完全戒糖 少油 盡量戒汁
重訓好重要

有冇巴絲可以重點分享下重訓內容？

其實做任何運動都最好唔好完全戎糖
會消肌

係咪要帶bra

食飯足夠？

唔使帶吖EO ching

haha

你係食得太多野定係本身係咁既身型??

你打算想做運動減定係食野方面減定係雙管齊下?

5年吖嘛

食得太多，曾經瘦過
要雙管齊下啦

受教了🤯

如果我好似你咁 一定係減脂先
澱粉一日一份就夠 飲大量水 食多啲蛋白質

自己上youtube學 搵最啱自己嘅練法 冇可能照抄 程度唔同
例如我一星期操六日 手膊胸背腳

你咁既情況唔好諗舉鐵住，減左脂先

做乜唔戴bra

有氧減脂先

夠，但係你要知道你而家個體重減肥
係會肌肉同脂肪一齊走
唔好妄想剩減脂肪所以唔食飯

冇人叫你一次過去咁盡，當然可以一次過係最好，
朝早做曬啲 sit up, squats 同 push up 先
夜晚先慢慢步，以2公里做起步點，一星期跑5日，每星期加2公里
Eg
week 1 - 2k
Week 2 - 4K
Week 3 - 6k
我以前中學都係咁樣keep住慢慢減，雖然飲食冇點注意，但至少有運動/出汗習慣
就係知自己好撚鐘意食嘢，寧願爆做運動都唔戒囗
咁睇你自己想點平衡？

食量減半就ok
駛咩諗咁多

減半太多啦，身體適應唔到會好易憫
忍不住就會暴食吓，仲衰
由飲嘢少甜走甜開始最簡單

我都係咁，飲食習慣無大變，覺得咁樣最好

想知呢個係咩Apps同埋減咗幾多啊

戒咗佢啦

garmin app，減左大約30磅

唔該晒

咁你加油 咁後生俾自己搞成咁

減肥唔係一件難事 亦都唔係一件容易事 大家一起努力

收到 有人鼓勵差好遠

係負重加帶氧夾埋30分鐘定淨係帶氧30分鐘?

各30
先負重後帶氧(唔知點解但個個都咁講 )
不過負重好難計時間既 大概啦

留名求教減肥

巴打好犀利 個半月減咗廿公斤
你嗰時每日食啲咩㗎?

有菜有肉 飯量比平時少
明知肥既野就唔好食 例如宵夜,油炸野
已經唔算戒得好清

我都要減
等我跟巴打咁做先

搭單一問
晚上食飽去快行 行到出曬汗
每次30分鐘 一星期大約三至四次
唔知會唔會成功減到

前提係我平日好鍾意飲茶走 一星期3-4杯

就算俾你跑30分鐘, 都未必消得走你嗰一杯茶走

都係嗰句7分飲食3分運動, 唔肯改善飲食習慣就不如浪費精神諗減肥啦

返工要提神
會跑多d同食少d飯補番
唔該曬

能否跟你操

肥仔 接受到
大波肥仔 接受唔到

絲

130減到80 都係有波
184

個半月由80kg減到60減太快唔係好事

Weight loss depends upon individual to individual body response . A healthy and sustainable rate of fat loss is roughly 0.5 kg to 1 kg per week. You can achieve this by creating a caloric deficit of 500 to 1,000 calories per day. Combine a healthy diet with regular exercise to lose weight without experiencing the negative health effects of overly rapid weight loss. So you need to focus on healthy weight loss i.e. 3-4 kg in a month by diet, exercise or you can go for Ayurveda herb Garcinia Cambogia.

咁瘦 邊洗減

(. ) ( .)

Ching download 個 App 叫Nike training club 操下，有恆心做好work.

大波肥仔先正

樓主，大家屌咗你兩日，咁你開始咗健康飲食同keep住運動未？

健康飲食係重要，但過度克制其實會令自己提早放棄。

一般人減肥其實好簡單，但太多人好誤解咁將玩健身比賽/運動員嘅cutting期間嚴格要求，放喺一般人減肥度，咁起碼有一半會幾日就放棄，捱到一個月唔知有無兩個人。

你戒唔到茶走，咁咪偶然俾自己飲下，𠴱餐就食少兩啖飯囉。

健康飲食，低油鹽糖（無必要刻意全戒），配合運動，做到卡路里赤字，就可以健康咁瘦。

同埋我對7分飲食3分運動呢句說法幾反感根本係兩者同樣重要，缺一不可。唔係話7分飲食全錯，但咁樣只會誤導減肥人士以為做滿飲食呢7分都唔錯吖，唔做運動只係刻意咁少食少食再少食，貶低晒運動個重要性，結果體質越減越差，得不償失。

多謝巴打你明白
對於一個鍾意飲奶茶既人黎講,戒奶茶真係好辛苦,但偏偏呢D好肥
呢年畢左業之後肥左好多,就黎肥過另一半佢又唔生性,增磅成效好慢
點都好 黎緊會跑返多D

見有朋友減肥減得好勁 有做運動同成日食烚菜 好少食飯結果個人身體變差左

我175 101.4kg

水已潛

食肚先有力減肥，其實真係錯唔晒。
健康足夠嘅飲食，然後用調整運動量去控制卡路里嘅正負數。

食肚—>食飽

做完運動24小時內會提升代謝速度。

小弟都減緊
5個月25kg

戒有糖野飲 一碗飯 先食菜飲湯再食飯餸
一日最多食兩餐 lunch 食輕食 晚餐正常食

由肝酵素高+血糖高+膽固醇高+血壓高 變到所有指數正常(除咗血壓)

識我嘅唔好相認

講多少少
原本BMI >40
減肥動力係因為某d 原因要做驗身 然後好多野都超標
第一個月有d 難捱嘅 但係好快都習慣咗

其實體重唔係最重要 最重要係健康 巴打去驗一驗身先啦

普通茶飲唔飲得例如潽浰，鐵觀音個啲

無糖嘅我都會照飲

因為小弟唔飲咖啡 所以用茶提神
係香港果時成日都飲津路

係咪話食野唔可以有鹽我依家飲碗湯都驚

想問下減肥通常最快見效係咪肚

咁我又未有咁嘅需要...腎功能都ok

減肥都要減得開心先得嘅

巴打。。。代餐呢樣野你點睇？

以前有諗過試, 但係最後都冇買到

其實減肥唔需要搞到自己唔似一個正常人
唔需要放棄社交/出街食
只要食之前諗一諗 唔好食過量咁就ok

加上某d 原因我依家都要每日用單車代步叫做有少少活動量咁啦

唔係

條丁幾cm

賤肉橫生

咁係邊到
唔通係全身

減肥係無得你選擇減邊度，一般黎講邊度瘦先邊度瘦後係有先後次序，至於次序係點，係你本身基因決定

男士一般來講肚會縮得快D 因為脂肪細胞較為集中係肚
女士就係胸同臀部
每個人脂肪分布都有D唔同, 但大致上係咁

我自己最尾先瘦肚

肥到咁大lin 餅點搞

冇得救架喇肥到咁
都係享受人生食多啲好野好過啦

樓主瘦咗未

做咩偷睇其他人啲減肥post

你個名

人如其名。你有好介紹?

我都要減

可以點減 求教學

真係潛咗水

減左兩個月

早餐： 日日都無味麥皮
中午： 蕃薯/正常
晚餐： 正常半

加上三日跑15-18k, 1 日休息， 4 日一個cycle (因為腳傷過唔可以日日跑）, so far 唔會該子屈機一個月減6 7kg, 但慢慢著得返以前d 衫真係有成功感

減前85kg, 依家79～80kg, 目標係黎緊10 個月可以減返去65-70kg

X2 最重個陣210磅，而家160磅

勁

想開始減肥
但係無從入手
已開始介甜同減身
180高 120kg大約
想做gym但係唔識點起手
膝頭哥傷過又跑唔到

做gym把鬼，你要ge係帶氧運動，每日游千五米自由式一個鐘啦。

冇人叫你戒
餐餐兩碗飯咪減到去一碗
啲乜柒汽水可樂就咪撚飲咁多
本身都唔係健康嘢
根本你正正常常咁均衡飲食 唔食咁多零食
再配合運動
就已經好好多

減肥係一個對意志同恆心嘅考驗
冇捷徑

戒埋加工肉

你男定女？
係咪做好多運動

好想奶

KETO

男同女減肥都係營養同運動入手
營養係7運動係3
You can never out run the junk you put inside your body

運動就每日做15分鐘到
一日係resistance一日hiit
記住做運動貴精不貴多
同埋要consistent
做啲自己堅持到嘅嘢

好似樓豬呢種鬆pal pal man boobs
加純帶氧會唔會快d